武漢肺炎成為全城熱話

武漢肺炎成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多口罩唻幫武漢既"人"
點解無人肯捐比香港既後生仔??
學校喺zoom搞左個武漢唔知咩
放左d片有段d人係咁喊
佢地喊到好似笑咁搞到我笑左幾野
我對武漢真係可以講係無感情
關我叉事咩??
我睇d新聞仲可以笑得出
完全無覺得傷心同情之類
何必搞到自己唔開心呢??
咁打後果一星期真係要喊哂口??
已經捐左咁多口罩仲要我捐??你無野阿??=]
自己都唔夠用仲要比人用?都痴痴地既XD

都係同賴曉傾得埋d XD
喺zoom上緊堂 有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來見其他人都捐自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐多我一個唔多少我一個唔少啦
唔捐都有3萬6千以上
武漢都發達tim啦
外國仲要用VFE FFP3 ASTM Level 3
?過唻大陸咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平..
咩都夠Q哂啦

點解無人理D 後生仔??
後生仔仲在生喎大佬 大過哂D 屍體啦
就唻中招啦喎...仲唔理? 第時D社會棟樑無哂你地好野..
OK 你可以話 D後生仔俾政府放棄咗
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦
對我地無影響囉唔該
D後生仔就唻絶種啦 佢地死哂點有下一代
香港仲邊會有人? ( D後生仔生係香港真係ON MY GOD!
武漢D人有叉用咩? 對社會無影響
係!!!! 有影響 呢家咪有影響囉 搞到d無謂口罩嘔哂去d垃圾到
捐唻都O徙口罩 不如唔好捐!!

你地係咪嫌口罩多先??係既唔該俾後生仔
後生仔係香港已經無乜口罩
武漢已經係死城真係o徙口罩
呢家d野咩都加價留返d口罩比自己好無??
死多d咪好囉醫院唔洗咁迫
唔洗無位唔洗怕無得安置佢地
唔怕唔夠物資唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾
少左個人失業 唔洗放d口罩係佢身上
唔洗怕佢地病 至緊要 少左件廢物!!!!!
咪幾多好處
死多個人又有大把人捐口罩
你地話係咪死好過唔死先XD
還掂都死左咁多件唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
武漢萬歲!!!

武漢死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意貪污
佢地死做乜要連累我地喎??
真係痴痴地
個個機構學校乜叉乜叉都搞捐口罩
我地d口罩仲得了既??
我地d口罩唔係要比d死屍用嫁
唔該有d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦佢地咁可憐
咁鐘意捐捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐千萬
你地捐得果10個口罩幫到d乜叉阿??
PS請勿再傻請勿再捐無謂既口罩

佢當年真係行得好前

樓豬好靚仔